Eurail Global Pass 問題

想問一下 Eurail Global Pass 係包邊d火車?
上網睇, 話有個App叫 Rail Planner Eurail入面搵到既車都包到

Link:

如果某d火車寫明 Compulsory Reservation , 咁無做Reservation係咪唔可以上車?
如果無寫明Compulsory Reservation, 係咪就咁係Pass寫返目的地同班次時間就上得車?
有人check就show pass & passport?

BTW, 我係Rail Europe HK訂的Eurail Global Pass, 係咪都包左Rail Planner Eurail入面既火車?
Reservation上返Rail Europe HK?

TGV 要book，睇你邊隻火車

想問一下 Eurail Global Pass 係包邊d火車?
上網睇, 話有個App叫 Rail Planner Eurail入面搵到既車都包到
你睇返Eurail個路線圖就得

如果某d火車寫明 Compulsory Reservation , 咁無做Reservation係咪唔可以上車?
係

如果無寫明Compulsory Reservation, 係咪就咁係Pass寫返目的地同班次時間就上得車?
有人check就show pass & passport?
係

BTW, 我係Rail Europe HK訂的Eurail Global Pass, 係咪都包左Rail Planner Eurail入面既火車?
Reservation上返Rail Europe HK?
我個陣係經Eurail個app reserve法國國鐵既車飛，西葡跨國就用Eurail個網reserve，西葡境內就直接行去火車站counter，德國就上德國國鐵網，德國去波蘭段就去counter搞

hi bro, can i join the trip?

Compulsory Reservation......可能座位緊張, 你上到車無位就踢走, 有位可能都要補錢....

想JOHN。。。